覺唔覺得摺Mon手機好撚無謂

開出黎，又唔係16比9，睇戲又唔實用，打字又唔就手，又貴，買黎做乜鳩

時代轉換嘅電子垃圾

暫時唔實用
打開左可以當tablet 係好
但摺埋左以體積同比例嚟講都唔係一部稱職嘅電話
要睇下日後可以點改進下

Ching ho ball

覺唔覺得faceid好無謂
覺唔覺得指紋解鎖好無謂
覺唔覺得21:9好無謂
覺唔覺得4k好無謂
覺唔覺得6ram好無謂
覺唔覺得寬頻好無謂，56k已足夠
覺唔覺得創新好無謂

廢老思維

新嘢係咁
等個技術過多三四年左右就成熟，到時個個都摺

摺機多人用左都只會係md 機 netbook之流嘅野

等Apple出就唔無謂
android通常都係無用地出新野

有新野玩 唔理實唔實用就要吹捧架啦
根本就未成熟 唔實用 係啲人拎新野嚟打飛機

垃圾設計注定被淘汰 再重演2007年一次姐
關56k咩事？

true
apple 出嘅話啲人就唔覺係一回事
所以等左月睇吓佢做唔做得切

唉，你get唔到我個point就算啦
根本個重點唔係想up apple同其他機
或者邊個有領導地位

又唔好對新野咁抗拒住先

過幾年應該成街都係

個比例改完出得靚應該就好多人用

偷換概念
講緊摺mon手機 你講咩其他野啫
一件事還一件事

如果係一款概念式既產品係唔錯
可以用黎show下自己既技術 同睇下巿場有乜反應
但咁快賣出街真係有D無謂 又貴 分明揾水魚

隔離razer都有類似既野 淨係做出黎show 唔賣街
eg. gaming tablet 同 3個mon既gaming laptop

你都get唔到我point 我係話摺機設計垃圾 唔係講緊e家個mon夠大夠用 唔係56k思維

apple出facdid touchid 你會日 日用

samsung出啲眼界操控，第一日就熄從此無再開過

唉……
你不如貼圖覆人之前睇下兩張圖係想表達啲咩先…
有時唔係一講創性真一定講apple點點點

無偷換
其他野都係當初創新嘅野
無論係成功定失敗，啱唔啱放落手機度
人就應該持或者可以一試嘅態度
而唔係咩都"不了"

我明佢係創新啊 但佢依部出到黎個結果係唔完善啊嘛 單單係就依部機黎講

Android啲創新好多都係gimmick 嚟，好睇唔好用
最經典例子就係面部解鎖，face id未出前根本就廢到仆街

咁我地唔洗傾到結論都ok
我認同你講部機，華為小米唔洗講，***個部厚又粗邊
但我一開波係想指樓主嘅廢老思維，同完全覺得摺mon無謂，比廠商試下都唔俾咁
我地想講嘅方向唔一樣

咁mac機 touch bar呢
gimmick呢家野唔好講到apple無咁

摺mon技術用嚟出Tablet 同 Laptop 就真係加強到便攜性，單純手提電話就唔係咁有用啦，不過第日手提電話變咗做Tablet就另計

如果摺開可當desktop 用。 商務黎講可以帶少部notebook都唔錯

faceid 根本就唔好用，係被迫日日用

摺mon唔係無謂既
不過我覺得Target user好窄

對於啲要帶tablet/laptop去見客/返工既人
摺mon機係可以令佢地帶少部機
而且係搵食工具 貴啲都冇所謂

但係對一般用家黎講
根本唔多需要呢個功能
而且價錢離地 目前個樣又柒
咁咪會覺得無謂咯

真心覺得發明嗰個人冇idea，之後專登諗出黎

如果打開出黎要16比9，咁摺埋個比例咪仲奇怪？

依啲係方便日常同實用，但摺機真心唔實用

我覺得apple唔會出，會叫人買iPad仲實用

不得不贊成

Gaming起碼係實用先啦，如果用摺Mon去打機

柒到...走啦

Mac個touch bar對於有啲人係實用

其實摺mon 我會寧願佢出係8" tablet 上面
一翻個double 就變14-15吋mon 當電腦用你都咪話唔爽

平板 + 電話
好正喎.
打開睇相, 文件, 漫畫, 雜誌, 地圖, 網頁. 棋盤. 改相.

賣得太貴. 唔會普及.
等睇 VIVO , 小米 賣幾多錢, 應該都係唔平.

IDEA 係好
但AN 廠做唔出實用性
反而APPLE 出果陣就真係實用APPLY 到DAILY LIFE

你拎啲咁撚明顯係唔啱嘅例子黎講, 真係睇得出你個人唸嘢有幾廢

唉，你講野咁無point
除咗廢乜都唔識講，不如係安老院book定位啦

摺mon機係好無謂
但最重要既係技術既突破同日後應用
例如係平板電腦到用
可以大大增加便攜度

咁都要有人俾錢研發行第一步 當個市場有新野其他廠一定會參考然後整更好
而家有冇用唔係重點 目光要放遠d

咁就唔同講法啦，而家好似兩頭唔到岸咁

平價就代表廉價研發，廉價研發會高汁？

我覺得 Apple 唔會出摺機

其實呢個技術已經存在左，但重點係研發係手機，我覺得實用性唔大

冇喱類過渡性產品第時邊會有 sci fi果d 電子報紙

大把人攞部電話淨係要黎睇片打機
mon 大 d 有咩唔妥
如果呢個技術成熟 d 我諗我連 ipad 都唔駛買

等睇巴打貼56k圖

我覺得摺mon呢樣野 係wearable device先有佢既價值

iPhone X NVMe SSD 寫入速度已經做到500MB/s

5G網速下限 1Gbps 即係125MB/s

其實指紋解鎖一出都冇乜人點屌過，一件事出現批評實有原因。

其實係為咗令到個mon更大嘅同時維持便攜性。

由2g 3g網絡下我地睇下文字嘅3-4吋mon
同4g時代去到睇片睇漫畫主流mon為5-8吋

可以見當網速更快我地做更多野我地就要用更大嘅mon睇更多嘅資訊。

當5g網絡來到，7-8吋嘅mon可能已經唔夠用，但同時為咗維持便攜性，摺mon就係其中一個解決方案

咁得閒玩摺機不如研究下投影好過啦
會唔會有人為左個 Mon 大幾吋
帶罐午餐肉出街呀

如果要有呢個市場，咁就要好多人買摺機

不如我問下你，你會唔會買？

要比15000至20000蚊，我會選擇去買部電話加個Tablet

我問到好多朋友，都會係咁。

若果冇市場，又點會有人寫咁奇怪嘅display ratio嘅apps呢？

仲有16比9係最好嘅display ratio，睇戲都係16比9，而10成9用tablet嘅人都係entertainment多，如果你用返4比3，你會唔會覺得唔習慣呢？

for 打機係幾有用, Dave2D 條新片有講

如果有投射真係幾正

用摺機黎睇報紙

Mon大啲，當然冇唔妥啦，不過我唔妥個比例on99啫

Apple都抄人整電話啦

用係tablet幾好嘅 打doc方便
不過條摺位唔影響觀感再講

摺機點會唔實用
如果用喺平板度，摺同唔摺已經慳好多位
而家啲廠商用依個技術就係想將平板同手機合二為一
就好似而家啲智能電話將相機音響遊戲機合一咁
只不過係技術上仲有好大嘅改善，情況就好似當年智能電話一出嗰時

無啦啦轉話題做乜

Tony Stark 已經用緊

無唔無謂都有人會買
咁有新野既時候舊野都減返啲價
最新期待既野應該係5G

買技術, 唔洗自己研發.
所以就有小米, VIVO , 聯想, 845 , 855 CPU 機出現,
2000幾就有部 845CPU 機,
2999 人仔就有部 855CPU 電話.
算高質素, 同大廠比, 效能差唔多. 可以話冇分別.

咁有啲新科技的確唔係實際/有用之類出一出就收咗皮討論下又唔一定係廢老嘅，OP明明有講佢認為無謂嘅points，你齋屌仲撚垃圾

要創新你唔加個剃鬚功能落去
創新既同時都要考慮埋創新係咪有用
唔係為創而創
你上面根本就真係偷換緊概念

我意思係科技唔會進步，進步到Sci fi 電影果類唔係一朝一夕

柔性屏幕技術研發出嚟係好野，一定無人唔同意
廠家有技術喺手，應用出嚟只係做成咁既摺mon手機，就係叫應用得唔好

我覺得摺mon係行錯咗方向

借女神部電話用

其實真係要出左 用上手先可以下定論既
好似晒初switch出果時個個都覺得好似好無謂
家用機又比唔上 似勁少少既手提機咁
最後出到黎都係意想不到地熱門又好玩

將摺mon同剃鬚比，邊個緊偷換概念?
我講嘅至少真係apply落電腦/手機嘅科技
摺mon呢樣可以apply落咁多樣電子產品嘅野，樓主一句無謂，就ban哂
唔係廢老思維係咩?
當初apple 都話大mon不了，但時代係不斷向前
可能當初3.5真係夠，但人愈黎愈多task係手機完成
就會開始有人想要用大啲嘅mon
我知而加絕大部分人都唔需要摺mon手機，啲手機廠都出唔到高質摺機
我只係希望大家可以理性啲睇摺mon呢樣野

我覺得3310巳經足夠

絕對ON9
又番番去4:3

同當年高登仔笑鳩ipad一樣

如果真係摺同無摺厚度一樣而效能係高其實幾好

如果摺機係apple出，你會唔會咁講…
個mon大成倍，就算唔係16:9用唔盡成個mon，睇戲點都爽過細機啦
唔好打字就真既
同可能好易整壞囉

為創新而創新嘅嘢你識條鐵咩

總之先過apple出就係贏，你話知我有冇得量產

過多幾年夠鐘鞭屍

應該正好多,
ISO 有專用 IPAD APP store ,
APP 專為平板而設計.
到時摺機又大玩創意,
摺一半 , 90度, 上面畫面, 下面就係鍵盤打字.

當有一日, mon唔會再跌爆個陣就實用....

秒

如果喺呢種呢？

Touch bar真係...

當摺芒機做到同依加普通手機一樣咁薄咁輕

我先會考慮

56k已足夠

發展到摺埋手機
打開變平板 到時未又係用

摺mon手機有樣嘢我諗唔明既係
佢帶黎既技術突破係人類實際應用上有咩作用
無疑對於兩機隨身既人有一個平衡

但佢係咪一個革命性既突破？就好似當年阿凡達咁，嗰一期啲人講到3D電影會將2D滅絕，的確3D帶嚟嘅視覺娛樂好震撼，但係我哋望返今時今日，你仲會唔會講得出3D總有一日會完全取代2D?

雖然我咁講都係言之尚早，但係我想帶出嘅係摺mon係普及性，同革命性之間，佢係咪真係做到嗰個平衡？佢係長久應用上又係咪真係咁有用？我諗呢個係未來廠家需要回答普及用家嘅問題

補充多句，至少我仲未睇到佢有咩證據係一個game changer

Idog講句
唔覺唔實用
第時多工處理發展成熟時
就會好實用

摺mon擺落vr眼鏡到會唔會立體d呀？

我都係咁話

但係switch 個價錢有冇去到20000蚊先

用開8520

技術發展到摺埋手機，開就電腦，咁到時應該會個個買部

屌你柒少陣啦

睇到你呢啲無point留言真係好尷尬
不如你去睇睇個腦有無腫瘤

Idea ok嘅
不過產品本身係過渡品黎
摺機我寧願佢分開兩部無邊框手機可以拼接埋一齊仲好

出摺mon 咪又係班on9 機迷搞出嚟 年撚年都話啲機設計無突破

apple M字額，咪又個個都跟?

走啦你都係

技術成熟出到2摺
5吋機攤開變10吋tab

其實你地無point可唔可以唔好覆我
isheep真係好煩
又要面又無point

諗清楚先 唔係尻整啲狗屎垃圾就創新㗎

開多幾個app或者睇文件應該幾好用，
等技術成熟啲整返好個尺寸同降低售價就OK，新技術係咁

用adobe 做野真係會用

faceid目前最好既解鎖，依家用到好似唔潛在要解鎖咁，除左口罩

其實我係其他回覆都有講過
我係keep住講個point係對啲創新嘅態度
摺mon手機係唔係成功係一件事
但樓主一句因為唔啱用途，所以無謂，就係廢老思維
奈何有班人不斷loop咩apple點點點，我都好無奈
如果你堅持軟mon技術係狗屎垃圾我無野好講

其實實用性上摺mon差過asus dual mon 手機
摺mon 用係apple watch 呢類野度重好啦

擺手機哂氣

擺Tablet都話有啲用

iPad 又唔係16：9
打字又唔方便
都好無謂

係未來iphone同ipad結合嘅方向

由以前摺機進化到直立智能電話再進化變返摺機

諗出嚟的人真係天才

係一部可以摺埋既平板，設計同個厚度都有好多改進空間，都算係有創意。

係咁架啦
成個手機係創新方面停左
但每年又要焗住出新機
冇新野搞 咪合埋d舊野當係創新囉

幾年前:
iPhone出一大一好無謂
十年前:
電話做到咁薄好無謂
十幾前:
56k已足夠

所以大陸好創新

當年都好多人話大mon係行錯方向

做價高實用低極低輕易可以替代既創新科技....
我反而想聽下支持者有咩論點

摺mon好有當年3d mon feel

到21 比9 打開變
21:18
or 唔對稱
21:16 咁咪好用囉

我無理過係咪要駁你啲乜，因為我明人地話緊你on9啲乜但咁多人話你，都睇唔過眼入黎建議你離開姐

你講呢啲全部都可以套落你部ipad度

原來係跟風狗

原來不過如此咁快就玩人身攻擊，失望

你內心咁脆弱無謂上連登啦
係唔係聽到粗口會打冷震，好擔心你
再講，你由一開始搭嗲就不斷無新point，淨係識叫人走
再講多次，無point唔好覆我係唔係睇唔明，好慘

好燥

唔好燥啦你

覆你幾隻字你覆成段ching降下火

繼續無point x5
你繼續覆呀，我睇你幾時同我講手機

諗唔到點駁就要繼續話人point 乘幾，又成日叫人無point唔好覆你，但又死都要覆無point既留言你睇下你我無打算同你對題，由頭到都只係想話其實啲人唔覆你，其實都知咩事

駁唔到用人啲point 唔怪得成日叫人唔好覆原來怕唔識覆

唔好咁樣講頭先咁樣覆我嘅自己啦
btw 無point x7

果時3G剛剛出
可以視像打電話
又係好多人話無用
打電話就打電話做咩要睇埋樣

到而家你睇下幾多人用

又抄point 又駁唔到 叫人唔好覆原來係絕技你咪又係keep住無point

x8

一定hit唔起， 變科技垃圾

厚到咁，拎出街都麻煩

如果真係預咗會睇片/工作，我拎部ipad仲好

新技術未成熟就話冇用

慘技窮到

x9

不過你都無point左好耐乘乜，宜家又要翻住工，係難啲諗point既比心機乘

x10

呢啲留言咪高質囉

呢條垃圾比我秒左好耐

我見，所以我先想問佢賴死唔走係咪等緊救星

整手制，唔洗阻住個moon

內摺可以防跌ok
外摺完全係on9

如果 eink 技術 level up ，響使用時增加更新率。用響摺機外面，用於普通接聽、check mail、 message. 內摺整個靚 mon 咁響
導航力會增加，整部 device 會更有意義。

我認為56K已經足夠.jap

我覺得概念係好，但太多問題
摺痕，凹位，mon保護，鉸位，重量，厚度

但其實外摺最show到摺機用處，只係屎為搞先好似好柒

Apple會等到技術成熟先岀
Android 搶頭啖湯
根本兩種思維

摺mon可以解決前罝cam問題

點解決???

一跳落地下 兩面都死

佢個cam放機背左邊，右邊有個細mon俾你睇樣
個cam前置後置都做得

咁樓主又無講apple啲乜又要一口咬咗apple先做乜鳩, 鳩SPIN話樓主係IFAN=摺MON有用?
樓主係話摺Mon無乜用途啫, 你要反駁應該舉一啲摺Mon有咩用嘅例子, 例如開咗個摺MON之後睇片個比例好正好清, 打機會舒服啲, 打字又易咗之類,
但其實好似無

打開咗個 mon 可以三個 app 一齊用，商務用家其實好好用喎

apple 出摺機應該要30k up

led mon可以摺我覺得好勁，只不過宜家咁樣並唔係最好嘅用法，但無論乜野科技都係要時間探索點應用

三個apps一齊用係一個好嘅論點，因為有人有呢個需要，
但一般用家即係非商業用家，
佢哋一般需要係睇片，打機或者睇通訊apps多，未必好需要用到呢個function，同埋價錢昂貴而且用唔用到保護貼又係問題，耐用性亦都成好大疑問, 外摺機跌落地會點大家心知肚明啦加埋樓上咁多人題出嘅螢幕比例問題，
咁多嘢加埋不如我等一部tablet推出一啲新功能可以一次過開三個apps咁咪得囉，同埋其實我都唔係呢方面嘅重度需求者我絕對唔會花兩萬蚊去買一部只係因為佢可以一次過開三個Apps而其他設計一啲都唔站係用家角度諗嘅電話

根據舊野比較好既連登思想， 係無錯

點會good point, 其實你個mon夠大，處理器同ram夠run 已經得呢d 用黎support 摺mon其實好弱

方便，令tablet phone all in one 先係最大賣點